［開個價］貼幾多錢比你先會去睇bigbang

睇班垃圾gay佬係到跳啦啦舞 起碼倒貼5000比我先會考慮去唔去睇 傻仔先會比成2000幾蚊去睇
比2000幾蚊可以夠睇呢排 3場大band show
metallica periphery coldrain
上面其中一隊都勁你十幾條街 型又型過你

仲有呢排見到班垃圾黃牛係音樂台到放bigbang飛真係笑撚死 要求admin bam撚曬佢地
kpop係原罪 黃牛更加係

同意上面請正評
認同kpop狗係垃圾請負評

歡迎kpop狗入黎汪

推

貼幾錢 睇你有幾多

1000夠了

一show換三show
Periphery加coldrain加animals as leader就可以了

一場periphery都夠正啦

貼5K比我去買Coldplay world tour 就OK

無2000都唔睇

我都想

bigbang根本就係比d狗公同狗乸交配果時聽

笑撚到仆街

有無巴打組團去睇coldrain

認真 睇Mr都好過睇佢地
起馬有 森林 昨天 幾首高質歌
Big bang 一味係到鳩叫